有冇人知道哩位四成燒傷既叔叔姓甚名誰？

一定要知道佢係邊位，方便有心人為佢關心同探望

咁暴力及殘忍既事，一定唔可以比佢不了了之

係味有人要毁屍滅漬阿？

生要見人，死要見屍！

演員黎

無人想知

拉

唔識處理就冷處理